{
  "themes": [
    {
      "name": "Sciences",
      "value": "1"
    },
    {
      "name": "Géographie",
      "value": "2"
    }
  ],
  "questions": {
    "1": [
      {
        "question": "Combien y a-t-il de millimètres dans 5 centimètres ?",
        "answers": [
          "500",
          "50",
          "5",
          "0.5"
        ],
        "correctAnswer": "50"
      },
      {
        "question": "Un pentagone a 5 côtés. Comment appelle-t-on un polygone à 12 côtés ?",
        "answers": [
          "Un dodécagone",
          "Un ennéagone",
          "Un hendécagone",
          "Un iscosagone"
        ],
        "correctAnswer": "Un dodécagone"
      },
      {
        "question": "Comment appelle-t-on le point souterrain où un séisme se déclenche ?",
        "answers": [
          "Un hypocentre",
          "Une faille",
          "Un épicentre",
          "Un hypercentre"
        ],
        "correctAnswer": "Un hypocentre"
      },
      {
        "question": "Quelle planète de notre système solaire est célèbre pour ses anneaux, que Galilée observa dès 1609 ?",
        "answers": [
          "Jupiter",
          "Saturne",
          "Uranus",
          "Neptune"
        ],
        "correctAnswer": "Saturne"
      },
      {
        "question": "Dans le système international d'unités, quel préfixe signifie « multiplie par dix » ?",
        "answers": [
          "Déca",
          "Déci",
          "Kilo",
          "Hecto"
        ],
        "correctAnswer": "Déca"
      }
    ],
    "2": [
      {
        "question": "Dans quel pays d'Europe coule le Tibre ?",
        "answers": [
          "Espagne",
          "Italie",
          "Belgique",
          "Grèce"
        ],
        "correctAnswer": "Italie"
      },
      {
        "question": "Dans quel pays se situe Waterloo, qui donna son nom à la bataille de 1815 ?",
        "answers": [
          "Belgique",
          "France",
          "Allemagne",
          "Suède"
        ],
        "correctAnswer": "Belgique"
      },
      {
        "question": "De quelle région fait partie le département de l'Allier ?",
        "answers": [
          "Bourgogne",
          "Franche-Comté",
          "Centre",
          "Auvergne"
        ],
        "correctAnswer": "Auvergne"
      },
      {
        "question": "De quelle ville d’Angleterre les Beatles sont-ils originaires ?",
        "answers": [
          "Liverpool",
          "Manchester",
          "Londres",
          "Durham"
        ],
        "correctAnswer": "Liverpool"
      },
      {
        "question": "Quel est le nouveau nom de la Birmanie ?",
        "answers": [
          "Laos",
          "Myanmar",
          "Vietnam",
          "Thaïlande"
        ],
        "correctAnswer": "Myanmar"
      }
    ]
  }
}
